【三億千金】袁偉豪女友張寶兒家住禮頓山 張父坐擁七物業

年僅廿五歲的張寶兒，英國倫敦大學人文地理系畢業，回港後曾做產品經理。張寶兒家底豐厚，家住跑馬地禮頓山，有傳其父坐擁三億身家，更是一位虔誠基督徒。16年參選香港小姐，以最多票數成為「友誼小姐」，入行後，主力主持節目，包括兒童節目《猩猩補習班》、《甜心教室》、《學是學非》等，早前有份參與節目《打工捱世界II》而為人所認識。今年，張寶兒更提名其胞妹張寶欣參選香港小姐，結果攞到「最受歡迎香港小姐」獎項。

參選2016年度《香港小姐競選》並攞到「友誼小姐」。

早前，張寶兒提名其胞妹張寶欣參選香港小姐，結果攞到「最受歡迎香港小姐」獎項。

周同屆三甲 馮盈盈、劉穎鏇、陳雅思。

加入主持節目《學是學非》成為新是非精。

張寶兒拍節目《打工捱世界II》期間同拍檔袁偉豪火速撻著。

入行前，張寶兒曾與一位中學同學Jonathan拍拖，一拍八年，加入娛樂圈後，張寶兒以事業為由提出分手。

入行前，張寶兒曾與一位中學同學Jonathan拍拖，一拍八年，加入娛樂圈後，張寶兒以事業為由提出分手。

Ok

佢老豆就黎唔得
哈哈哈

女 全世界都一樣

唔有錢點入娛樂圈

虔誠基督西溝仔8年仲係咪處呢？？？

有d似小早川怜子

乜野野叫以事業為由而分手

原來係死臭雞，
點解而家又拍返拖？唔驚事業受影響？

有傳其父坐擁三億身家，更是一位虔誠基督徒。

原來做基督徒威過有3億身家

邊撚到靚

哈哈哈哈

鐘意靚仔都算雞

近年只要屋企有錢，相貌平平都可以做港姐 mk寶兒同兜兜可算近年代表

袁一睇個樣就知蒲友啦，貪張寶兒D錢

靚？？

邊個係袁偉豪？

佢咁叫靚？

八年

八年咩都玩過哂啦又有咩所謂
好人既咪收收埋埋
唔好人既等錢洗既
咩都出埋黎啊

Come on James

唔覺靚，鞋鳩

人仔細細就做大過袁生8年既襟兄

可以口爆同肛交

我唔係吹水，我在外國讀書時個耶撚gf淨係肯除晒衫褲比我口爆。
佢話有d女仔朋友會肛交，佢接受唔到。

肛交應該唔得
HJ & BJ ok

咁佢high 唔high
齋幫你出好慘

身邊d人話佢笑得好甜

但我覺得佢笑得好假、好虛偽
係為左靚而扮笑果隻
有冇人明我講咩

袁一要用幾億搏3億，呢條數有冇邊位CFA識計？？？？

都係咁啦
哈哈哈

點解好似咁殘嘅
明明26歲咋喎
做咩嚟

邊忽靚 兩姊妹都好樣衰
一個笑住咒人老豆死
一個人地記者問你問題你重複返個問題當答左
中五畢業都無你兩個咁on9

唔係有家底選撚到港姐咩
又唔係靚又唔見邊到大方得體

學是學非成日覺得佢笑得好假好心計

冇野好讚咪讚下笑得靚囉
冇計啦佢咁樣衰

TVB最撚樣衰+格衰+柒嘅人
冇之一

靚？

D報紙佬中文水平差到

張寶兒算靚女啦

話呀兜相貌平平都叫比足面佢

3億身家，死咗係咪捐3000萬俾教會？

公平咩

又係d富二代有錢女

唔笑個樣真心成個男人咁

我明，啲人成日話佢甜話佢好陽光
我只係覺得佢係咪都笑好煩
同埋笑住答男友阿爸有病果下就明佢為左自己所謂甜美形象根本係咪都笑定先。

都唔明佢點會睇得上袁偉豪
身家唔襯
學歷更加唔襯

知名度係佢無既野。
依家既佢唔係因為袁，根本就唔會有咁多曝光率，咁多商場job接。

其實佢覺得自己好靚 曾經自稱生得似鞏俐 mk Bowie
邊忽生得似

拍個拖一定要同你結婚？
分手就係雞？

係痴都唔係痴袁偉豪啦咁
袁偉豪有幾多人識呀

一，之前同袁有合作
二，其他一線已經有女友
三，袁上緊位

講真，痴到個上位小生已經好足夠。記者訪問親佢都係關於袁偉豪。

一 之前同張寶怡有合作
二 其他一線已經有男友
三 張上緊位

記者訪問親佢都係關於張寶怡

屌左8年都夠啦

人地同個妹已經搬左去將軍澳千尺單位，方便番工

講到3億好像好多
容祖兒買個單位都兩億
利申：無三億

我第一次望佢以為佢係兔唇

只係七個禮頓山單位價值過億，仲未計佢老豆其他資產物業

Come on, Johnathan!

同問

佢好似去左英國讀大學 佢中學呢個様，而家化咗妝唔同曬

各取所需姐

唔通要揀個條件差過自己嘅廢柴先唔係雞咩

好撚樣衰

袁 唔係上位極速飛舊女友同張一齊？

兩個都係同上任一分手就高調一齊左，仲成日情侶擋接job

啱啱急屎入厠所Ｊ下先

男富貴女貧窮 - 女人係雞
男貧窮女富貴 - 女人係雞

袁偉豪都叫一線

重點係佢早一個月話事業為重分手 下個月就高調同袁偉豪一齊左

唐c wing 都上咗一線啦

鞋抽都叫靚

好可愛

你可以話佢淫, 但淫唔代表係雞.

雞係以肉體換利益. 張寶兒同半紅不黑既袁偉豪一齊, 有咩利益?

唐c wing劇集有收視

袁偉豪"使徒行者2"收視唔掂, "三個女人一個因"收視唔掂, 點算係一線?

"棟仁的時光"收視又係不斷下跌

袁偉豪頂多係紙上紅星

其實兩個都暗色，不過tvb係咁捧mk Bowie,搞到佢老是常出現

邊忽似呀
反而阿妹似川上

利申,兩個都J開

死臭雞 事業重要過8年感情 屌你老豆縮埋一舊啦 因住收尾過幾年呀張父

蜀中無大將呀
佢依家排位都排頭了，仲攞左男角色獎，男一又幾套

我覺得有人得閒可以list返張寶兒每次上報既標題

咪係，明明係個理由同事實有矛盾

個妺靚過家姐，但佢ig d 相p得好勁,真人上鏡另一個樣
Ig
俾人tag

呢個係佢阿妹

係

屌真係唔撚掂

外父大人 我係依度呀

將軍澳見過佢

袁偉豪入行前好似比個有錢hehe 影過nude

2012年5月，香港富商劉定成（暱稱劉公子）的住處遭搜出藏有六萬多張男星和男警的不雅照，遭控涉非禮及刑事恐嚇。月中，香港媒體揭露35位表示自願裸身入鏡的男星與男警名單。事件引起網上激烈討論。

袁偉豪：劉公子表示很想結識07年的港男冠軍袁偉豪，暗示他有外快。雖然劉最後成功約袁拍照，但袁只拍下有穿衣褲的照片。